復活節去英國，會唔會好多店唔開？

來緊復活節會去英國玩
有無巴打知道紅假既日子係咪好多店唔開？
觀光景點開唔開？ 交通係咪都正常？

第一次去咁遠地方

啲鋪頭全部都會照開不過星期日會早啲閂門，同埋要睇下你去英國邊到

一切如常

巴打 我都係復活節 第一次去英國。交流下